<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.0.0">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2021-04-03T21:58:34+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Felix’s blog</title><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><entry><title type="html">Les potentiels d’un jeu vidéo</title><link href="http://localhost:4000/posts/2021/03/28/les-potentiels-dun-jeux-video/" rel="alternate" type="text/html" title="Les potentiels d'un jeu vidéo" /><published>2021-03-28T12:18:00+02:00</published><updated>2021-03-28T12:18:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2021/03/28/les-potentiels-dun-jeux-video</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2021/03/28/les-potentiels-dun-jeux-video/">&lt;p&gt;Source:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=U_L5U1cc0ao&quot;&gt;La mort&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=vXJGYxdxKNA&quot;&gt;Die and retry&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=wZZ63QYbwPk&quot;&gt;The graveyard&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=2sXu3rqgsnY&quot;&gt;La marche dans un jeu vidéo&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Cotés négatifs:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.vulture.com/2018/10/the-making-of-rockstar-games-red-dead-redemption-2.html&quot;&gt;Conditions de travail&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="technologie" /><summary type="html">Source: La mort Die and retry The graveyard La marche dans un jeu vidéo</summary></entry><entry><title type="html">Book review &amp;gt; The Ethics Of Ordinary Technology by Michel Puech</title><link href="http://localhost:4000/posts/2021/03/25/ethics-of-ordinary-technologies/" rel="alternate" type="text/html" title="Book review &gt; The Ethics Of Ordinary Technology by Michel Puech" /><published>2021-03-25T11:18:00+01:00</published><updated>2021-03-25T11:18:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2021/03/25/ethics-of-ordinary-technologies</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2021/03/25/ethics-of-ordinary-technologies/">&lt;p&gt;SOURCE:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://books.google.fr/books/about/The_Ethics_of_Ordinary_Technology.html?id=-QERDAAAQBAJ&amp;amp;printsec=frontcover&amp;amp;source=kp_read_button&amp;amp;redir_esc=y#v=onepage&amp;amp;q&amp;amp;f=false&quot;&gt;https://books.google.fr/books/about/The_Ethics_of_Ordinary_Technology.html?id=-QERDAAAQBAJ&amp;amp;printsec=frontcover&amp;amp;source=kp_read_button&amp;amp;redir_esc=y#v=onepage&amp;amp;q&amp;amp;f=false&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.amazon.com/Ordinary-Technology-Routledge-Studies-Science/dp/1138659347&quot;&gt;https://www.amazon.com/Ordinary-Technology-Routledge-Studies-Science/dp/1138659347&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;http://michel.puech.free.fr/&quot;&gt;http://michel.puech.free.fr/&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=2VSYmGSJtCA&quot;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=2VSYmGSJtCA&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;We need to have more attention of the ordinary. The author thinks that it’s in the ordinary that we can cultivate wisdom, not in the extroardinary.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;But what is the ordinary?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The ordinary is the real life we live in. It’s our daily tools and technologies we live with every day. It’s something like the coffee machine, the computer you work with every day, your hoover, or the shower you use… We need to give all our attention (or awareness) on these ordinary things.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;What is the extraordinary?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The easiest way of having a good representation of the extraordinary is by paying attention of the media or the ads you’re seeing every day in your ordinary life.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="philosophy" /><summary type="html">SOURCE:</summary></entry><entry><title type="html">Technophilia and technophobia</title><link href="http://localhost:4000/posts/2021/02/25/defending-technologies/" rel="alternate" type="text/html" title="Technophilia and technophobia" /><published>2021-02-25T11:18:00+01:00</published><updated>2021-02-25T11:18:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2021/02/25/defending-technologies</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2021/02/25/defending-technologies/">&lt;p&gt;SOURCE:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=AUxvauMIZzQ&quot;&gt;Dangers de la technophobie&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.latribune.fr/opinions/tribunes/20140610trib000836155/technophiles-contre-technophobes-biophiles-contre-biophobes-un-essai-de-definition.html&quot;&gt;Technophile contre technophobe&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;It’s really difficult to find thinkers defending new technologies of today. They seem to not notice that technology offers a huge service for humans. A service that could help them to become more human. Even with thinkers I really appreciate, they nearly always end up saying that technology, with capitalism I suppose, will, by one way or another, end up destroying humanity. It’s always the same kind of love song.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Some examples:
Bill Gates: “Artificial Intelligence is a threat”
Elon Musk: “With artificial intelligence we are summoning the demon”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;We also criticize google helping us with our spelling mistakes in english for example, or suggesting some answers, not enabling us to think for ouselves. But google might work so well for humans, because this functionnality is actually a great help for us: if we feel lazy answering, google can motivate us by giving us this fast answer, which is more polite. If we don’t approve, these new functionnalities, we are not forced to accept them. We can decide to leave gmail for example. But we don’t really, because I think it’s for a good reason.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The technophobe is fascinated by the end of humanity, destroyed by technology, while the technophile is fascinated by the tools of technology while neglecting its purpose (reducing suffering for example).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;The right path is probably to accept technology without confrontation, as the best way to transform ourselves into an empowered and fulfilled human.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="technologie" /><summary type="html">SOURCE: Dangers de la technophobie Technophile contre technophobe</summary></entry><entry><title type="html">Le web peut-il redevenir créatif?</title><link href="http://localhost:4000/posts/2021/02/25/le-web-peut-il-redevenir-creatif/" rel="alternate" type="text/html" title="Le web peut-il redevenir créatif?" /><published>2021-02-25T11:18:00+01:00</published><updated>2021-02-25T11:18:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2021/02/25/le-web-peut-il-redevenir-creatif</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2021/02/25/le-web-peut-il-redevenir-creatif/">&lt;p&gt;Le web tout court aide les gens à se connecter entre eux, sans se soucier aux coûts (oui en argent :) ) de cette communication. Personne ne peut vraiment non plus interférer sur cette communication.
Le web, associé à un moteur de recherche comme google est un outil génial. Il propose de répondre à toutes les questions d’un utilisateur en proposant le site le plus pertinent qui lui permet de répondre à sa question. On est même récemment monté en niveau: il n’est même plus besoin de cliquer sur le site en question, avant d’obtenir la réponse. Si on a une machine collaboratrice, comme le web et google, capable de répondre à toutes nos questions, quelle est la place de l’expert aujourd’hui? On sait de plus en plus aujourd’hui que l’école n’a pas que besoin d’être “réformé”, elle a besoin d’être remise en question. Le médecin, le professeur, et les instances sanitaires ne peuvent plus exercer leurs métiers façon XXème siècle. Et cette réforme est en marche lente.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;La culture de l’entreprise émergée des Etats-Unis a proposé une culture basée sur la croissance et le progrès. Ce sont des valeurs aujourd’hui qui sont de plus en plus remises en question. Cette valeur de la croissance a probablement proposé des bonnes choses (comme le confort) mais aussi des mauvaises choses (comme l’agression publicitaire ou le politicien d’aujourd’hui).&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cette agression publicitaire, du politique, et de l’idéologie emporte une bonne partie de l’attention du citoyen aujourd’hui: entre allumer la télévision et regarder une émission politique pour finir sur youtube et tomber sur des idéologies dangereuses, il n’y a plus que quelques clics de différences.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Et persone ne pouvait prévoir, en 2010 notamment, avec tous les éloges, et les espoirs, après les révolutions arables, que l’on pouvait avoir du web, que des idéologies complotistes, religieuses, de la défiance et des fake news, pouvait prendre une telle importance. Affaire à suivre…&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="technologie" /><summary type="html">Le web tout court aide les gens à se connecter entre eux, sans se soucier aux coûts (oui en argent :) ) de cette communication. Personne ne peut vraiment non plus interférer sur cette communication. Le web, associé à un moteur de recherche comme google est un outil génial. Il propose de répondre à toutes les questions d’un utilisateur en proposant le site le plus pertinent qui lui permet de répondre à sa question. On est même récemment monté en niveau: il n’est même plus besoin de cliquer sur le site en question, avant d’obtenir la réponse. Si on a une machine collaboratrice, comme le web et google, capable de répondre à toutes nos questions, quelle est la place de l’expert aujourd’hui? On sait de plus en plus aujourd’hui que l’école n’a pas que besoin d’être “réformé”, elle a besoin d’être remise en question. Le médecin, le professeur, et les instances sanitaires ne peuvent plus exercer leurs métiers façon XXème siècle. Et cette réforme est en marche lente.</summary></entry><entry><title type="html">What is fun?</title><link href="http://localhost:4000/posts/2021/02/25/what-is-fun/" rel="alternate" type="text/html" title="What is fun?" /><published>2021-02-25T11:18:00+01:00</published><updated>2021-02-25T11:18:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2021/02/25/what-is-fun</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2021/02/25/what-is-fun/">&lt;p&gt;Source:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=83FbAKf7wUQ&amp;amp;t=327s&quot;&gt;Play anything&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://stallman.org/stallman-computing.html&quot;&gt;Do not show yourself on the web&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Fun is maybe doing stuff where you impose yourself some rules that are not really needed, where you can play with. Sometimes it could be fun to decide to completely obey your partner: you can decide to do everything to respect her will and do everything to not make her becoming angry. It could be fun to really decide to respect an other human being, to decide to remain completely anonymous on the web, to configure the computer like Stallman is configuring his, even if it’s for ideological reason. My guess is that Richard Stallman is doing this because he thinks it’s fun doing this, and maybe we don’t really need to find other reason than this. We can sometimes decide to obey completely to an authority, or, the next day, to decide disobeying it, if you judge that his level of control is getting too irrational.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;I’m giving myself tons of rules. Sometimes it could be for my productivity (succeeding in life, in my professionnal career I guess, or even having some kind of level or recognition). Other times, I just decide to tidy my kitchen as slowly as possible, by doing tai chi. Maybe I don’t really need to do this for spiritual reason. Maybe I could just choose to do this for fun. Or I could even give myself a rule to decide to avoid all things that are linked to productivity. I wonder if we decide to have fun with all the world in front of us, we can at the same time decide to make peace with all the things that are around us.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;em&gt;“We are obsessed with freedom, but we are also miserable and bored, despite living in an era of enormous
surplus. Instead of seeing freedom as an escape from the chains of limitation, we should interpret it as an
opportunity to explore the implications of inherited or invented limitations.”&lt;/em&gt; Bogost&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;But what is interesting is that the notion of fun is not the same notion as the notion of freedom. Maybe if we are completely free, we can’t have fun because we don’t have, any boundaries, any rules that can create in front of you an environment of playground where fun is possible.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Fun can be also a way to change the world: it could be fun to all leave facebook, instagram, the media, without any political reason behind. It could be fun to decide to avoid all the advertisements, the speech of a politician, and see each day how good you are in doing this. It could be fun to become a wise person not running for power. We can do these kind of things just for the fun of it because we love testing ourselves by exploring new ways of behaving in the world.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="technologie" /><summary type="html">Source:</summary></entry><entry><title type="html">Be attentive to your attention</title><link href="http://localhost:4000/posts/2021/02/25/be-attentive-to-your-attention/" rel="alternate" type="text/html" title="Be attentive to your attention" /><published>2021-02-25T11:18:00+01:00</published><updated>2021-02-25T11:18:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2021/02/25/be-attentive-to-your-attention</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2021/02/25/be-attentive-to-your-attention/">&lt;p&gt;Source:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=zQoTgejl60s&quot;&gt;Attention hacking&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=e2_u4gUxXBU&quot;&gt;Résister à la guerre de l’attention&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;The skill of reorienting your attention could be the answer for having a furfilled life. If we have the capacity of being careful of where your attention is focused, from waking up to sleeping, we might be able to solve all the global problems of the world. So instead of complaining about bad things, let’s stop paying attention to them.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;But let’s be careful here :) I don’t want to say that google or mobile apps for example are stealing times of your life. If the attention you have on a google search or some kind of mobile app does fit your end goal in life, these services can be incorporated and be accepted by you.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="technologie" /><summary type="html">Source:</summary></entry><entry><title type="html">Internet et les réseaux</title><link href="http://localhost:4000/posts/2021/02/09/internet-et-les-reseaux/" rel="alternate" type="text/html" title="Internet et les réseaux" /><published>2021-02-09T11:18:00+01:00</published><updated>2021-02-09T11:18:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2021/02/09/internet-et-les-reseaux</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2021/02/09/internet-et-les-reseaux/">&lt;p&gt;Aujourd’hui, le pouvoir, la notoriété et le succès est de moins en moins situé en haut d’une échelle ou d’une pyramide. Il faut désormais regarder et s’intéresser au réseau qui se constitue aujourd’hui entre les humains et ses machines. De plus en plus la course pour le succès et la reconnaissance se fait désormais par la quantité de noeuds du réseau qui se connecte à une personne: quantité d’amis sur facebook, quantité d’addresses électroniques sauvegardées… Par exemple, un tweet d’Ellon Musk avec un seul mot (“Signal”) peut déterminer la vie ou la mort d’une entreprise et toute l’organisation.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Donc le jeu du pouvoir, avec des “loosers” et des “winners” est désormais celui-ci: combien as-tu de connexions, de noeux sur le réseau internet? Il n’est plus: comment se débrouiller pour monter les escaliers des grosses structures institutionnelles d’une grande entreprise ou d’une nation?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Le problème avec ca c’est qu’il n’est pas obligé de proposer de l’information de qualité pour agrandir son influence sur ce réseau, il suffit de dire et de faire des choses qui stimulent l’attention des humains.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="music" /><summary type="html">Aujourd’hui, le pouvoir, la notoriété et le succès est de moins en moins situé en haut d’une échelle ou d’une pyramide. Il faut désormais regarder et s’intéresser au réseau qui se constitue aujourd’hui entre les humains et ses machines. De plus en plus la course pour le succès et la reconnaissance se fait désormais par la quantité de noeuds du réseau qui se connecte à une personne: quantité d’amis sur facebook, quantité d’addresses électroniques sauvegardées… Par exemple, un tweet d’Ellon Musk avec un seul mot (“Signal”) peut déterminer la vie ou la mort d’une entreprise et toute l’organisation.</summary></entry><entry><title type="html">My best music of the moment</title><link href="http://localhost:4000/posts/2021/02/09/my-best-music-of-the-moment/" rel="alternate" type="text/html" title="My best music of the moment" /><published>2021-02-09T11:18:00+01:00</published><updated>2021-02-09T11:18:00+01:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2021/02/09/my-best-music-of-the-moment</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2021/02/09/my-best-music-of-the-moment/">&lt;p&gt;Free from copyright :)&lt;/p&gt;

&lt;audio controls=&quot;&quot;&gt;
  &lt;source src=&quot;/assets/Lo-Fi.mp3&quot; type=&quot;audio/mpeg&quot; /&gt;
Your browser does not support the audio element.
&lt;/audio&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="music" /><summary type="html">Free from copyright :)</summary></entry><entry><title type="html">Problem with TDD</title><link href="http://localhost:4000/posts/2020/09/20/problem-with-TDD/" rel="alternate" type="text/html" title="Problem with TDD" /><published>2020-09-20T12:18:00+02:00</published><updated>2020-09-20T12:18:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2020/09/20/problem-with-TDD</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2020/09/20/problem-with-TDD/">&lt;p&gt;SOURCE:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.youtube.com/watch?v=21JlBOxgGwY&quot;&gt;https://www.youtube.com/watch?v=21JlBOxgGwY&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://felix-lambert.github.io/posts/2020/01/17/throw-out-your-tools/&quot;&gt;Throw out your tools&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;It’s a bit arrogant and I’m sure he will have problem in fitting in a team but I think that he has a point (on TDD not on Javascript…) :)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Solution? Let’s just be more efficient because our end goal is building new projects for the happiness of our users, not for ourselves.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="technology" /><summary type="html">SOURCE: https://www.youtube.com/watch?v=21JlBOxgGwY Throw out your tools</summary></entry><entry><title type="html">Le projet qui me tient à coeur &amp;gt; EmptyMyFridge</title><link href="http://localhost:4000/posts/2020/05/09/empty-my-fridge/" rel="alternate" type="text/html" title="Le projet qui me tient à coeur &gt; EmptyMyFridge" /><published>2020-05-09T12:18:00+02:00</published><updated>2020-05-09T12:18:00+02:00</updated><id>http://localhost:4000/posts/2020/05/09/empty-my-fridge</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/posts/2020/05/09/empty-my-fridge/">&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://www.emptymyfridge.com&quot;&gt;EmptyMyFridge&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;A chaque fois, avec ma compagne, je me retrouve à jeter pratiquement tous les mois de la nourriture. J’ai essayé d’élaborer des stratégies, des résolutions, j’y arrive peut-être deux, trois mois, mais après je me relâche, et je me remets à jeter.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;C’est assez désagréable pour moi ce sentiment parce que je sais que ce manque d’endurance, de consistance, est un des symptômes de notre manque de motivation pour changer, pour se motiver à transformer le monde, et notamment à se préparer à des choses comme des épidémies, l’accélération de perte de biodiversité ou les violences et les dominations.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Comment donc se forcer à ne plus jeter et à notamment se motiver pour cuisiner et prendre soin de sa santé? Je pense qu’il est possible de s’aider des technologies pour nous auto-discipliner. Je pense que le monde des applications mobiles aujourd’hui est un monde qui donne les outils pour l’autonomie. Ces applications nous soutiennent, et nous accompagnent pour qu’on puisse être plus endurant, et avoir une volonté plus forte.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J’ai alors décidé de développer une application qui m’aide à cuisiner facilement avec les ingrédients que j’ai déjà chez moi. Je répertorie les fruits et les légumes de saison et je mets en place un frigo virtuel avec un algorithme qui permet de sélectionner les 15 meilleures recettes en fonction des ingrédients de ce frigo. J’espère à terme que cette application puisse se connecter avec les app anti-gaspis, les supermarchés, les associations de consommateurs, afin que les ingrédients puissent s’ajouter automatiquement. Je souhaite aussi partager facilement ce frigo virtuel avec les membres du foyer ou de la communauté. Ca permet d’économiser de l’argent et de me surprendre à découvrir des recettes que je n’aurais même pas imaginé. Me voilà dorénavant en train de cuisiner coréen, chinois, italien, vietnamiens, marocains… Des plâts que je ne connaissais même pas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Je pense qu’une bonne manière de se prendre en main, c’est par la cuisine. En effet, c’est une des techniques les plus anciennes, et c’est ce qui nous a permis de survivre jusqu’à aujourd’hui.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;J’aimerais que tout le monde puissent partager cette satisfaction, et qu’on puisse tous entendre notre cuisine chanter, avec tous les outils sortis et un bon plât préparé pour sa famille, sa compagne, ou soi-même.&lt;/p&gt;</content><author><name>Felix Lambert</name><email>lambertfelix8@gmail.com</email></author><category term="application" /><summary type="html">EmptyMyFridge</summary></entry></feed>